招募熱血行山人士 太勁唔好入黎 我會嚇親

Tg群

你中意入黎齋吹又得 join團一齊行山又得 得左

推

講明先阿下 個gp得40人 唔好太有期望

輕推

輕輕推

輕輕一推

輕輕再推

輕輕又推

幫你推堆

推推

團長你好 團長再見

點樣推堆？

笑了

輕輕要推

輕輕又黎推

輕輕又再推

50人喇 識玩既仲唔入黎？

好想入gp

睇topic好似波台平時d招廿歲新手踢波post咁 唔要港青區隊一樣

講下笑啫 其實冇咩所謂

標題唔夠吸引又點引你入黎呢傻豬

快啲入黎吹水

要熱血
樓主熱犬

咩叫熱犬

輕輕的我又推

輕輕的我再推

快啲入黎吹水做第70個

Pish

輕輕的再推一下

Soft soft one pish

幫推啦好嗎 星期日有行山團

好感動

好群

pishhhh

拿 同志 你咁樣未免太過虛偽 你應該要用憂鬱既眼神 迷人既目光 慢慢吐出一句 「好撚正阿」 咁就唔會太浮誇之餘又可以表達到你內心既澎湃

多謝朱凱迪議員支持

pispispis

我行開王家衛風格 用內心戲交代

唔通我睇得出你巴內心戲又講你知咩 我知其他人唔明 幫手詮譯而已

有冇機推到101 我要求唔多

果然係同路人

豐乳同露

大大力推

大大力推阿

大大力再推

Come on james

^_^

連登個個都話新手
出到黎全部man vs wild/毅行者咁款

我真心唔係 個啲係神人黎 唔同層次

Pishpishpish

我好撚勁入唔入得?

入啦ching 個標題講笑咋麻

推到100人

推到第100個人出現

我講笑 我廢鳩黎

夜啦 訓啦 團長

想當年ayp行到大腿d四頭幾勁

金章？

咁你入左黎未

訓唔著阿

推到101

差幾個人就夠100 仲唔快啲入黎打牙骹？

平時幾多個人行開，5個以上就不了

其實好少可會多人 最多都係6-7個 大多數3-4個 啲人吹水多

你係咪就係留負皮個個

自行推post

推阿

推阿阿

Oki

咩意思？

黎 再輕推一下

推推推推推推推爆佢

請留下腳皮

Push

另外屎忽痕開左個狼人gp

專玩狼人

推推推

推推推推推

快啲入黎做第120個成員 同場加映狼人谷

好似幾正

快啲入黎啦

團長叫我pish

淨係識行太平山

仲唔快啲入黎試下行新路線

而家140人 再推一推

140推到200好嗎？

幾時先到200

黎緊星期日會開團易既路線 等大家先熱身 有興趣就入黎留意詳情

快啲入黎啦喂